﻿Applikation som hämtar fil i mapp och levererar orderrader i Garp

I Configfilen anges vilken mapp som skall läsas och vart korrekta respektive felaktiga filer skall flyttas
Mapp för loggfiler anges och hur många månader loggfilerna skall sparas.
OBS! alla filer i mappen raderas efter det antalet månader